nike鞋著過一次可唔可以換？

著完發覺太緊
喺店舖試唔出，今日著晒一對出街發覺右邊腳緊咗少少，著一陣頂唔順
想換大半碼，睇官網話網上買先可以
有冇人知得唔得

落咗地唔會換比你

其實只係著咗個零鐘，刷番乾淨就可以
只係鞋頭腳趾位有少少皺痕
唔知過唔過到骨

戇鳩

買左個飛機杯返黎，插左入去發現唔夠緊，想問可唔可以換個細碼？ 插左個幾鐘，未射。唔知抺返乾佢過唔過到骨 ...

咗

可以換啊

比多次錢咪可以

試過買對flyknit racer 去完澳門兩日一夜覺得唔靚 抹番乾淨退到

問下啫，唔使嬲喎
好似Nike你有份咁幫佢護駕，又唔係你比錢
啲奴性出晒嚟

門市買都得

sor 唔記得講 係online store
其實對鞋一望就知著過的了

thanks
可能真係要online買先得
官網冇提過門市買可以

送俾人囉 果少少錢

你拎去換咪即係要下條友著你舊鞋
只要有傻仔買咗你對舊鞋，間鋪其實無損失

發覺依幾年好多依啲自我中心既post
自私無腦，明明自己錯，比網友攻擊就屌返人轉頭，話問下唔撚比咩
你依挺廢人，幾舊水既鞋錢都想慳返，真可憐
分分鐘你對鞋退到都會比公司燒毁咗去。

發覺呢幾年多咗好多你呢亭人狗奴才 不斷衝出嚟幫大機構護航。
人哋明明有退貨機制，話明呎碼不適合都可以，仲有好多退貨理由都可以話買方嘅錯，既然人哋比你咁退仲有咩問題，上面都有巴打換咗啦，你要屌就nike個政策做咩咁寬鬆嘛傻鳩，做打手都唔識做，而家問下門市買得唔得啫
仲講到錢問題，而家換大啲碼咋，錢你老母咩，幾舊水比你執藥我一定唔慳，屌你老母死廢柴

比你係下個客人
你知道對鞋係比人退返黎 著過出街
你接唔接受到？你真係好撚自私
係鋪頭 比你試哂所有碼先比錢架啦 而家又話唔撚啱
你都係唔好撚去買野 有你呢d西客 個服務員真辛苦

以為你個腦生草 點知係壞腦

係咪nike lab自動綁帶嗰對？
係既原價五千收你

食屎啦你
你覺得可以換到嘅話你咪拎去換囉
駛撚開post問咩
唔啱聽又話我哋係打手

門市買都可以
如果Qc問題可以換
著過都換到
最起碼可以退番錢在買過

利申
試過有對著幾次就自己甩字
打去問佢叫我落白沙道填from
因為佢冇貨最後退錢

大細腳？點會剩係一邊緊

樓豬真係好撚on9

新年流流開個post俾人屌都有

換貨都有condition 啦，未著咪去換囉
著撚左又走去換，仲話自己啱，岸鳩鳩

落鋪問下NIKE員工啦
叫最大果條友出黎
咁都唔得 就去第二間再問
港九新界都唔得 就去美國總公司問啦

你個對咩鞋來同咩碼？
隻隻鞋個 case 可能唔同

成班黑E岀撚晒黎

你都覺得換到咁開post問做乜尻，想人附和認同你？

點呀你哋班撚樣吠完未，換咗啦，吹呀！
入到去講自己狀況，佢再望兩眼就換比我，問多句都冇，亦冇難色比人睇，仲好有禮貌講唔使客氣，成個過程十分爽快
根本人哋有機制可以換貨，只要你唔太離譜都冇問題，唔明你哋咁燥做乜撚，喺度屌晒老母人身攻擊，成班好似癲狗撲晒出嚟吠 正宗皇帝唔急太監急，中國人真係天性奴性基因

就算有錯都係柒咗冇試另一隻，慣咗nike不嬲著開嗰個碼就冇理，但呢啲根本小錯，唔係呃唔係搶，我亦冇著數，計落仲蝕多程車錢。
至於話咩自私人哋著你嗰對，咪戇鳩啦當nike白痴咩，你太殘人哋都唔賣啦，消毀咗啦，下手見到唔對路都唔會買啦，咁擔心做咩

我睇哂成個post 好似淨係見你屌人老母 你做乜鳩

條友真係笑死人
自己唔急就唔駛開post問啦

好心啦，唔好好似apple 咁就比你地啲做壞規矩，到真係到時有需要換果啲人都比你地搞到無得換

其實穿過換，外國好平常

點解連登仔今次唔話香港消費者零保障

你有講明自己著過出街落過地先算喇廢人

垃圾樓豬 你換唔換到關我地撚事咩
咪撚開post問啦
新年流流係都要巴打們幫你開年

啱呀，我有講過著過但冇講著落街，而且我都冇洗乾淨但人哋都照換，你吹呀
慳嗰幾舊比你老母辦喪禮，要唔要呀廢柴？

我開post又關你撚事
你有權唔入嚟喎，你有權屌人，我亦有權屌你
咪互屌囉，我唔撚驚囉屌你老母

攞到去換比人當面屌你就冇謂啦

真心笑撚左 開個post問人 問完唔岩聽就屌人

唔使屌黎屌去既
你覺得得既咪拎去換囉
換到咪換到
換唔到咪換唔到囉
你屌完連登仔都唔會有buff幫你換野

好少見做乞衣做到咁撚自豪

可能樓主係大細腳嗰隻傷殘人士

睇哂成個post發覺得一條狗吠

樓主，你只要過得到自己良心，呢度啲人點睇又有乜所謂？？

只不過有時啲嘢係個人品格同自我修養問題，自己諗諗佢啦。

樓主邊個鄉下？

樓主大陸仔
又要問人又要吠

你開post問嘢比嘅冇建設性嘅人屌你會啱聽
狗一隻

做乞兒尚可不勞而獲搵食
請問成件事我有咩著數呀我屌你老母！

撩人者賤，打死冇怨
你老母應該問邊個辣起火頭先
唔係屌還拖嗰個

夠你哋吠得多，一犬吠影 百犬吠聲
成班撲晒出嚟吠
我好撚驚呀

垃圾樓主有冇諗過你換翻嚟個對係人地著咗成個禮拜再換比你嘅臭鞋

就係冇著數都做既乞衣
仲要post上黎問你有冇廉恥架？仲覺得自己好撚啱咁
你比人屌 也是正常吧？自私撚
你仲肉酸過d乞衣

睇死你去換鞋個陣咪又係扮死狗

(發夢聽到)

可以，請上九龍灣office換

講撚過啦契弟
人哋有機制保障消費者，正如你網上買嘢都可以比你退，唔明點撚樣乞兒法，你以後買錯嘢咪柒換囉，你著過㗎自撚私，講到咁撚冇廉恥
你唔屌人哋點解有呢個機制可以換反而屌顧客，皇帝唔急太監急，唔話你做開死狗都唔撚得嘅

睇死你本來就係一隻狗

係呀，你上次買嗰對鞋咪上手屙完屎落去換囉垃圾

自己on9買撚錯又咁撚厚面皮拎返去換又俾你換撚到咁係你既著數囉屌你老母死乞衣仔
呢排好出街乞多啲啦，新正頭啲人都鬆手啲

甚麼情況下不能辦理退貨?
如出現以下情況，則我們無法協助辦理退貨：
• 不符合「30日內無條件退貨」標準
• 產品使用場合不當，包括但不僅限於接觸特別潮濕物、化學藥品、汽油、油漆，洗滌劑，溶劑，烹飪油，過度加熱等
• 由於外部堅硬物擦傷或內部磨損等原因造成產品脫線，開裂
• 產品超過其使用壽命，而造成破損
• 由於洗滌不當造成產品受損
• 由於展示原因造成產品褪色
• 產品外表不凈
• 非Nike產品
• 出售產品

人地換俾你係人地好人，唔係你有道理呀碌柒

識唔識分咩係打手

樓主真係好撚on9

究竟點撚樣著數呀屌你老母臭閪
你連數都未撚識計就縮番入你老母呀閪啦
咁撚厚顏喺度獻世把撚咩，不撚知所謂

對於無條件退換貨的申請，請確認退換貨產品不影響二次銷售，並保證產品外包裝完好無損(請確保鞋盒沒有損毀或塗污)。
任何理由或無條件指的是：
• 製造方面的問題
• 產品顏色、圖案、型號及材料與網站上描述的不相符
• 尺碼錯誤或大小不合適
• 物流問題
• 不喜歡此產品
• 購買錯誤
• 瑕疵和產品品質問題（僅符合瑕疵產品退換貨/退款流程。還有其他限制）
• 的部分產品有產品保證卡。
• 某些特別註明的折扣或推廣活動，必須整單退回，部分退貨退款申請將不會受理。
咁點，屌nike吖嘛，你吹呀死太監

如果我在直營店購買 NIKE 產品, 是否同樣享有30日無條件退貨的優惠？
無論在 或者 Nike 直營店購物, 都一樣可以享有30日無條件退貨的保障。(抽籤產品除外

碌撚，copy啲唔copy啲屌你老母化閪

教養

著過咪外表不淨囉 你自己問洗返過唔過到骨
肉酸到

俾人撚兩撚就起哂鋼

好慘 feel到樓豬好撚嬲但居然冇人撐佢
樓豬明明你啱你洗乜咁激氣
我都窮我明白個種儲左幾年先買到對波鞋既心情 買衰左係死都唔認着過架啦
做乞衣扮死狗拎返去換就梗 唔通又儲多三年
上次我買細左差D想切左D腳趾

Lm待笑

發窮惡值得體諒
大家停啦好嗎?

邊個撚人邊個起晒綱你都未知
成班癲狗撲晒出嚟吠

有咩咁慘明明我係贏家，鞋我又換撚到
反而見到你哋咬牙切齒唔順氣喺度吠仲撚吠，皇帝唔急奴才急嗰種心情，邏輯九唔搭八仲撚好笑
咩買鞋等於窮我都係第一次聽

最終冇洗又過到骨喎你吹呀
nike真係好無良，屌柒佢啦契弟

唔洗兜啦 係有錢就直接買過對啦

樓豬原來你唔係隔代貧窮 係因為冇讀書
好慘
聞者傷心 聽者流淚

撚狗咁撚樓豬
一點即著，好好玩。

祝樓主換完個對係人地落地行左一個月有腳臭再退既鞋

原來件貨唔啱就要直接買過，唔買就冇錢，咁我諗以後退貨嘅人都對於窮了
睇嚟你唔單係貧窮，仲係弱撚智
見到你老母生個弱智就可憐，使唔使帶你睇精神科呀？

係呀，你老母仲好玩

係窮先要厚住面皮着過都換架姐

有錢人寧願買過都唔想比人覺得係大種乞衣啦
不過樓豬咁答令我更加肯定佢唔明有錢人點諗
姐係樓豬真係好窮
佢都唔想 你地有冇體會過買對波鞋要儲3年?
恐怕樓豬就有

樓主駁唔到就扮睇唔到

九成人退貨都著過㗎啦，唔著過點知唔啱自己，多鳩餘
思想貧窮嘅人諗嘢都貧乏啲

樓豬真係好慘
已經要將着出街講成同係屋入面着一樣黎掩飾
樓豬下對不如拎去跑次馬拉松先? 我怕你又買錯

邊個屌人先？

傻仔，我有講著過，佢又冇問喺邊著，佢問我咪直接答囉，冇諗過掩飾喎，污糟有眼睇可以掩飾啲咩請問？？佢問都冇問就換，你吹呀

做咩唔講買你着過出街?

*埋

其實樓豬都知着過出街先拎去換係唔應該
但礙於面子問題又冇得唔同連登仔嘈

真。中國人

收皮la 你著緊個對鞋都係我換出黎 on9 仔

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

睇佢死撐真係好好笑

死廢柴

收嗲啦 支那賤種

睇得出樓主冇咩家教

樓主我屌你老母

美國就得 當地人都會咁做 香港就應該唔得

樓主唔係咁激動，話唔換得個班應該去茶記都唔敢大聲落單個班死毒撚嚟，平時講嘢斯斯縮縮

屌真係好撚cheap
同我ex一模一樣
之前佢係gu買咗條褲趕住著
但其實條褲佢唔中意不過照買
著完退返俾gu
我聽到即刻覺得好痴線同佢嘈
佢完全唔覺得咁樣有問題
話咩有呢個機制就係for人退
屌唔係俾人用完唔要俾返人囉好核突

把口咁撚叻，去換咪知囉

自我感覺良好既傻尻

屌你老母..唔係幫Nike..係屌你個人cheap 買個時有得你試埋..你到底有冇腦？香港就係太多你呢d自私廢人

睇你講野都登你老母慘...有退貨換貨唔係著撚過都可以啊屌你老母用下你個死人腦啦..又要問又要玻璃心..你全新換冇問題..著撚完覺得唔岩又係到講

狗年真係特別多癲狗出黎吠

今日初三應下節

大家又唔好怪樓主咩老母就會教左d咩出黎...樓主成家應該都係貪小便宜既廢物..一對幾百蚊鞋幾隻字就證明你咁多年人白做..樓主真人出到街就應該唔會咁識吠人咬人

大種支那乞衣

都唔關nike事啦 樓主個腦有問題 鬼唔望樓主之後買既每一對鞋都係上手行完幾次街拎番去換既鞋 自己有錯 屌返人地轉頭 人無恥 則無敵

自己唔試真啲係到吠？ 試鞋試一半唔試另一半？ 你柯屎會唔會柯一半唔柯另不半呀食屎狗 屌你老母啦垃圾樓主 死全家啦今年

直接block啦
小學雞比人講幾句就嬲到屌晒鬼
我諗佢其實換唔到但為咗想激我哋就吹到自己換咗鞋

樓主有冇諗過點解個個都插你
你咁都中覺得冇嘢嘅你個人都幾有問題

積啲口德啦樓豬 新年流流

大種乞衣 換唔到嬲嬲豬呀？

咁你有冇唸過你退完邊個買翻啊
要人著你二手鞋
樓主死全家
一世屌公廁

咁撚戇鳩都問得出

你屌人先囉 唔通邊個

大種乞衣

Cheap 撚到
香港人就係俾你影衰哂

真係乞衣黎 換到對鞋仲要計車錢
運埋上你屋企好未啊?

呢度個個都同樓主講道理，係得樓主一個吠

利用nike方便大家既政策去拎人著數，樓主你條仆街都算賤，好撚心你老豆當年用套啦仆街

樓主呢d人真係屌都廢事

全個post都無人撐佢都仲覺得自己啱曬 自我中心到

( Show Blocked User - 真・女神嘉欣 )

你鍾意攞尾彩就慢慢啦，反正我以後都唔會睇到

好寒酸